聽講依家食一碟魚蛋燒米要成770蚊

唉點生存

唔係，係有人領先太多
預測到唔知幾多十年後，深水埗賣800蚊一份腸粉
所以優惠價賣你770，係用心良苦，蝕住嚟做

搞手...打個和...

有本事咪唔好食囉柒頭樓主

真係無本事
大拿拿770蚊個肚會爆

魚蛋燒米係咩黎??